Frequently Asked Questions - Customer Support

=============================================
ACCOUNT MANAGEMENT
=============================================

Q: How do I reset my password?
A: To reset your password, follow these steps:
1. Go to https://app.example.com/login
2. Click the "Forgot Password?" link below the login button
3. Enter your registered email address
4. Check your email inbox for a password reset link (check spam folder if not received)
5. Click the reset link within 24 hours (link expires after 24 hours)
6. Create a new password with at least 8 characters, including one uppercase letter and one number
7. Click "Update Password" to save your new password

Q: How do I change my email address?
A: To update your email address:
1. Log into your account dashboard
2. Navigate to Settings > Account Information
3. Click "Edit" next to your current email
4. Enter your new email address
5. Verify the new email by clicking the link we send
6. Your email will be updated once verified

Q: How do I enable two-factor authentication?
A: To secure your account with 2FA:
1. Go to Settings > Security
2. Click "Enable Two-Factor Authentication"
3. Download an authenticator app (Google Authenticator or Authy)
4. Scan the QR code with your authenticator app
5. Enter the 6-digit code to verify setup
6. Save your backup codes in a secure location

Q: Can I have multiple accounts?
A: Each email address can only be associated with one account. If you need multiple workspaces, you can create organizations within your account instead.

=============================================
BILLING & SUBSCRIPTIONS
=============================================

Q: What are your pricing plans?
A: We offer three subscription tiers:

STARTER PLAN - $9.99/month
- 5 projects
- 10GB storage
- Email support
- Basic analytics

PROFESSIONAL PLAN - $29.99/month
- Unlimited projects
- 100GB storage
- Priority email support
- Advanced analytics
- API access
- Custom integrations

ENTERPRISE PLAN - Custom pricing
- Everything in Professional
- Unlimited storage
- Dedicated account manager
- 24/7 phone support
- Custom contracts
- SLA guarantees
Contact sales@example.com for Enterprise pricing

Q: How do I upgrade or downgrade my plan?
A: To change your subscription:
1. Go to Settings > Billing
2. Click "Change Plan"
3. Select your new plan
4. Review the prorated charges/credits
5. Confirm the change
Note: Upgrades take effect immediately, downgrades at the next billing cycle

Q: What payment methods do you accept?
A: We accept:
- Credit cards (Visa, Mastercard, American Express)
- Debit cards
- PayPal
- ACH bank transfers (Enterprise only)
- Wire transfers (Enterprise only, annual billing)

Q: How do I cancel my subscription?
A: To cancel your subscription:
1. Navigate to Settings > Billing
2. Click "Cancel Subscription"
3. Select a cancellation reason (optional)
4. Click "Confirm Cancellation"
5. You'll retain access until the end of your current billing period
6. Your data will be available for download for 30 days after cancellation

Q: Do you offer refunds?
A: Yes, we offer a 30-day money-back guarantee for new customers. After 30 days, we provide prorated credits for unused time if you cancel mid-cycle. No refunds are given for used portions of the subscription period.

=============================================
FEATURES & FUNCTIONALITY
=============================================

Q: What file types can I upload?
A: Supported file types include:
- Documents: PDF, DOC, DOCX, TXT, RTF
- Spreadsheets: XLS, XLSX, CSV
- Images: JPG, PNG, GIF, SVG
- Presentations: PPT, PPTX
- Archives: ZIP, RAR
Maximum file size: 100MB per file

Q: How do I share projects with my team?
A: To share a project:
1. Open the project you want to share
2. Click "Share" in the top right corner
3. Enter team member email addresses
4. Set permission level (View, Edit, or Admin)
5. Add an optional message
6. Click "Send Invitations"

Q: Is there a mobile app?
A: Yes! Our mobile apps are available for:
- iOS: Download from the App Store (iOS 14+)
- Android: Download from Google Play Store (Android 8+)
Sign in with your existing account credentials to sync all your data.

Q: How do I export my data?
A: To export your data:
1. Go to Settings > Data Management
2. Click "Export Data"
3. Select format (JSON, CSV, or PDF)
4. Choose specific projects or export all
5. Click "Generate Export"
6. Download link will be emailed when ready

=============================================
TECHNICAL SUPPORT
=============================================

Q: What browsers do you support?
A: We support the latest versions of:
- Google Chrome
- Mozilla Firefox  
- Safari
- Microsoft Edge
- Opera
Older browser versions may work but aren't officially supported.

Q: Do you have an API?
A: Yes, API access is available on Professional and Enterprise plans. Find your API key in Settings > API. Full documentation at https://docs.example.com/api

Q: Is my data secure?
A: Absolutely. We use:
- 256-bit SSL encryption for all data transfers
- AES-256 encryption for data at rest
- SOC 2 Type II certified data centers
- Regular third-party security audits
- GDPR and CCPA compliant practices

Q: What's your uptime guarantee?
A: We maintain 99.9% uptime SLA for Enterprise customers and target 99.5% uptime for all other plans. Check our status page at https://status.example.com